劉青雲 教識你證交所運作,股權,股價,經紀,黑市買賣,假消息

最初悶D，後面精彩！

大時代續集，方展博又係拒絕班女
有食唔食罪大惡極

咩劇 好似好好睇

大時代都唔識

你老母係雞呀

認真答你 亞視拍的世紀之戰

世紀之戰
頭十幾集好睇
之後玩不死無限身埋唔到尾

唔該哂

大時代好睇好多

韓君婷同兩個大陸妹送到上門都唔食

有教學係幾好